藍絲：黃絲暴徒假扮警察搶市民21萬

今日(1月1日)傍晚6時許，一名姓黃(63歲)男子，途經屯門警署100米外的建榮街25號，突遭2名自稱警員的男子截停，要求查閱身份證。黃見對方身形強壯如電視劇的警察般，即使對方沒有出示委任證件亦不虞有詐配合調查。

期間，對方突然搶走事主內有21萬港元現金的紙袋，旋即轉身逃去。黃此時才如夢初醒，察覺對方並非警員，截查他是企圖搶劫，他試圖追截不果，無奈報警求助。

警方經初步調查後，把案件列作冒警及盜竊，交由屯門警區刑事調查隊跟進，正追緝2名涉案的冒警男子，他們年約30歲、身高約1.7米；其中一人身材強壯及蓄短黑髮，案發時身穿綠色外套及藍色長褲；另一人中等身材，案發時身穿黑色長袖上衣及長褲。

黃絲: 藍絲on99無要求委任證

我就係要呢d
藍絲係咪繼續支持冇委任證？

休班警假扮市民假扮警察搶劫
上班後自己查自己

點解一口咬定係假冒警察？

廣傳去藍group

期待的畫面出現了
冇委任證又唔做野
香港沒有警隊只有軍隊

支持警察無委任證呀拿

啲狗放工做pt 姐

又知係假扮黑警?唔俾係真黑警打劫

呢單嘢煲大無委任證咪得囉
反正你點解釋佢都係話黃絲扮
咪反將佢哋軍

yes
無委任證既後果

班狗show 番委任證
黃屍咪扮唔到囉
完

係架，你分唔分便衣狗定黃絲暴徒架
藍絲開始知驚啦

垃圾

請藍屍繼續支持無委任證黑警打劫！

藍絲扮黃絲暴徒假扮警察搶市民21萬

咁不如藍絲教下點樣分係黃絲暴徒定警察

黑警發大財